【逆向思維】比著你係政府，望住不合作運動你會點做

目前處理方式：冷處理，唔清場、唔表態

目前情況，開始見倒建制派文宣爬翻起身做野。蹤然comment區滿佈我哋嘅文宣，但無可否認個po本身（外加CCTVB）開始影響倒一班中立人士。

呢場戰其中一個好重要嘅戰線係區議會選舉。建制繼續派米，fb同tvb繼續吹捧我哋阻救護員同霸路。如果我係林鄭，只需要繼續冷處理，警員唔比衝，唔回應，慢慢就會左膠出翻黎，中立人士縮翻做豬。我哋不攻自破。

不突止，都未發展落去，你班on9已經自己打自己，勇武打和理非，本土打泛民；有人話對警察好啲就比人屌到飛起，話乜春「有你做隊友真係灰」。屌你老母一開始講「兄弟爬山不分化」「我哋勝在有唔同意見依然可並存」去曬邊？

一方面有人屌鳩警犬一方面有人釋出善意，兄弟爬山各自修行，612有人因為勇武警狗暴力行出黎，其實各自修行就係可以咁樣吸吶廣大民意。

一話對警狗好少少招攬人心就比人屌，合理懷疑呢班人係咪三毛臥底

扮慘

利申勇武派，會衝

如果無乜後續嘅癱瘓政府行動
冷處理的確係最好辦法
所以收政府工嘅行動一定唔可以停

睇住啲自稱勇武派見倒和理非嘅諗法就屌曬鬼，合理懷疑

[置頂］和理非解放公務員指南

一齊努力

由你地慢慢佔 佔到主流民意忘記初衷 跟著大條道理收我地皮

不合作運動，和理非+泛民嚗光攞彩，文宣
一個不可少
真心覺得就算圍警總行動無散水警狗都唔會做野，根本係俾建制同tvb造新聞

當見倒主流民意漸漸流失，啲入話「咁我唔需要你做隊友了」其實係蠢
民意造就選舉
衝嘅時候唔理和理非可以，但唔該完咗唔好不可一世屌鳩無支持/其他爬緊山嘅人

講到逆向思維

其實有無諗過如其塭班差佬黎出氣

不如試下拉籠埋佢地過黎

佢地家下士氣咁低落 如果那怕只有小數人

搞清楚自己都只係個政府既棄子

發展到有差佬搞不合作運動

一定仲撼動全世界

呢個有啲難度
士氣唔夠份糧重要

由你地佔
同時加強文宣
宣揚你地係暴徒
阻人翻工 影響經濟民生
然後再假讓步 再做諮詢
(意見會聽 但態度照舊)

所以呢個時候我地要加強文宣！打場文字戰！

扮比人暗殺 然後等中共宣布緊急狀態
之後走佬

當你無到

上一個po咁講比人屌到上天花板
根本就應該有人屌有人R雙管齊下

再用警狗方向諗，又比一哥賣又攰，上頭仲要落柯打冷處理。有啲會嬲到爆（上前線屌鳩民眾）呢啲人點對佢佢都係會打鳩你，真係餵佢食野佢會打大力啲咩

有啲個心好動搖，一方面低落，另方面比示威前線屌鳩再低落，再有民眾釋出善意，真係肯定有人轉軚。一個都好。

我都係咁諗
所以應該對準政權
成立新政府 全民制憲
200萬人上街 政府仍然漠視市民的訴求
係時候攻擊呢個政府的合法性 正當性

同意，但我覺得仍然可以軟勢力攻陷
警察都係人，佢都會有「我打份工千夫所指俾人唾棄我好委屈好慘」既心態，使用不當就會將d怒氣發洩d示威者度，覺得一日都係我地呢d人搞到佢地
認真可以試下拉攏佢地，唔係要佢地辭左份工，而係要佢地自己割蓆內訌，就算幫一哥都唔好咁賣命
有無文宣巴唸下可以點樣拉攏警察嗰邊
市民同警察二元對立，只會得不償失

有冇人講下今日既金鐘現場？

係 只要有少數差佬有呢個諗法

就可能慢慢擴大

開始見倒文宣有限制。200萬人打飛過咗，林鄭又道歉。學隔離文宣po話齋，大方向係動之以情

真
思想病毒，唔求佢會quit工，只求佢哋明白成個體制嘅問題。等佢哋拎住盾牌企鐵馬後面時身在曹營心在蜀 反正政府冷處理，衝突機會唔多